美股認真討論區 MCXLIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

出面睇緊AMC會上$100

邊到

發緊咩春秋大夢

邊個post

好唔好清晒啲AAPL佢

比多個星期佢，之後果斷斬

Squeeze未 就黎訓著

當Wall Street係提款機咩

我錯了果果130比我上返車啦

AAL比人當左codom

TSLA幾硬

Gme開始黎料？

有人獲利離場既

虛火

好靜, 鳩叫都無人
真係瞓陣等陣先起身睇

又一棍

瀨哂屎

前來迎接災難

Short squeeze 無限 資金有限

Marvin Cirton, 闖過爆廠險關

AMD被Robinhood限trade

@RobinhoodApphas limited buying of $amd stock to 1 share per account. . AMD is also being shorted heavily this week.

Bb又想回到解放前

白蛇從小西巴身上學到SH
係佢最大得著

如果最後增發股份美國會唔會內戰

好多roadblock

星期一sunw再有17蚊一定入，唔會再低

好悶 分分鐘盤前先有野睇

話說岩岩先知原來AMD同Tesla合作，係S/X改版上既車載娛樂系統到用佢晶片，即係話NVIDIA連呢一part都被tesla收埋皮

AMD Navi 23 RDNA 2 GPU Reportedly Powers TESLA 2021 Infotainment System

One of the first people to report that the Tesla Model S would be running off an AMD RDNA 2 GPU was Patrick Schur who is a highly respectable insider for various hardware leaks. According to him, TESLA Model S will be using the Navi 23 GPU which is a derivative of the Navi 2 SKUs & the smallest of the bunch. The Navi 21 GPU is featured on the high-end and flagship designs while the Navi 22 GPU will be focusing on the mainstream segment. The Navi 23 GPU will be aimed at the entry-level segment but it's still a match for existing consoles.

岩岩趕得切上左amd車長坐

下星期一爆買日

石蛇叫大家唔好入倉住

其實指數收得幾核突

幾個鐘前去食完個飯渣車返黎都未追完po，所以散戶贏？short squeeze?星期一大市跌到pk?

有咩特別？

可能資金問題 呢兩日應該好多人拎錢走

同想像中唔一樣 未爆升既

GME搞親契媽
因為啲錢流曬去某幾隻股
已經三日無錢流入ARK

Until the video game retailer stole the headlines, Ark was the hottest thing in investment, luring billions in new money amid the dash to thematic exchange-traded funds. Now its main ETF has gone without an inflow for three days for the first time since October -- and could post a weekly outflow for the first time since Covid struck.

大家接受現實啦
真係比班撚樣賭嬴左
下星期開始妖股外既股真係仆街都似

好悶 眼訓中

賭撚其實都好大壓力

出面有po分析話只會慢慢散水
我諗下星期就慢慢冇市，星期一我都去建倉了

真心respect 呢班人
明明賺咁多都sh

邊個post 想去睇下
今晚真係反高潮

WSB WE Love

外國班人真係高質好多

358

不過1股

Uvxy換2月合約 應該磨一部分走

Treasury offering 同你講升個double 添
幾十億cash 股價本身已經值百零
加埋廢嘅asset 二百
Ryan Cohen e commerce 坐底三百
不過講還講做到先算

Main pt.: gme 20 fiscal year end 31/1
星期一可能會出黎講嘢

如果機構出好高價 eg.$500/1 要gme 增發
咁樣拆唔拆得掂？

都真係幾有興趣想知廢佬登點拆

拆唔掂往後日子都唔知點

出糧日完美對沖呢幾晚輸嘅

Market breadth 271

dllm增發定拆股

會發生咩事
如果真係咁恐怖點解咩消息都冇

豬死

加倉，買咩好

AMD幾好

如果增發以後仲有邊個幫襯gamestop
間公司都可以收皮

準備大長沽

本身都無乜

垃圾黎，我不如買ark tsla

本身都冇咩人幫襯

利申: 上網睇
增發無問題
但要睇增幾多同賣幾多錢
當你增1000萬股+最少賣350
就算俾你short友平返十零二十%倉
都仲有大把%未平
仲要到時個個搶隻股再爆升
同時gamestop會突然多左幾十億美金流動資金
市值會爆上
到時gamestop基本面個價已經大幅高過HF short個價
仲未計gamestop可以用D錢收賺D值錢既公司
(好似係)

CRSP咩料

wow 第一次見個倉全紅

有冇人個ib app尋晚就show唔到自己渣緊幾多股
連d平均價成本價都變左0
剩係睇到單日跌幅同總數

點解咁耐都冇人訪問gem老細？

仲要跌幾耐

成個禮拜冇教好訓了

道指穿60日

me

契媽連續兩日入tsla

契媽掃廢老TSLA

sell tsm

Bb一樣插緊落去

增

見返8月個價咪入啲試下
交易計畫:
預期 = 冇頂
底線 = $75-78

我都打算79-81
溝返注

一起身個倉冇左2500石

又-6%

我都係

我-7%

+2%

呢幾日個倉由ATH跌咗12%
豬撚死喇

星期四已經-左15%

三大指數 russell 收穿20ma下星期走勢confirmed 等加倉

我大寶寶變返受精卵

tsla

你買左咩黎

咁少

7 蚊先算，我 set 左 10 蚊再加

唉 今個星期比gme搞到冇晒心情

Same

離ath愈來愈遠

有隻pltr做對沖
除咗呢隻冇玩過其他wsb股

有料

有隻bb對沖，一隻救全家
加埋清過倉，冇損失

8蚊底無壓力 我抽晒成本 依家全部profit黎

其實寶實號船員尋晚避risk 好 take profit 又好
尋晚～17 個個位係走得幾靚

之前執石執到 17.5
琴晚見佢妹左係 15 咁耐，就直接買

張Leap call跌左$10

10%

之前上到22蚊走晒
落15又入再17走
保個倉平安

身手咁好 抵你賺

我驚死咋
開頭諗住清咗啲，零成本就唔理佢
諗諗下都食咗先，實跌返嘅
訓醒見到波巴話14底，又跟咗
跟住尋晚跟大隊清

Captain

尋晚怕死所以減倉 而家睇咁樣唔駛食棍
開心

豬死了 我隻mrk阿

我既身手岩岩相反

大家有幾多cash在手？

世都未出 已經俾人塞番落閪洞 再變番精

你個名

個賤婦識閪咩 準備破140 了

GME呢件事驚唔驚蝴蝶效應引法金融危機，還是真係加埋嘅錢太小，無乜影響當基本面無變繼續SH?

好似距離ma32仲有啲遠，而且仲有好多公司200R up
應該仲有得跌？

GME升=TSM跌

咁就a股化了

訓醒

石神tsm幾時撈底

早晨點睇大市

錢銀量事少，投資者對於金融機構嘅信任度事大。而家散戶啖氣就肯定未落，亦要睇SEC 到底最終點樣處理Robinhood 等Restrict 股票交易一事，同埋對於Short 股等交易手法會唔會做啲咩附加規條。

台灣政府會講

美股第一信念: STONKS ONLY GO UP
美股第二信念: BUY THE DIP

美股認真討論區 MCXLI

跌多D, 買平D, 溝/換大EXPOSURE

周線

Agger 下星期一準備大手加倉

個人認為係
仲有跌嘅空間
因為隻狗離主人都行得好遠吓
當然個人主觀希望可以好似九月同之後嘅發展
但又未去到上年三月嘅情況

星期二bb nok 咁炒得冇減倉, 呢兩日keep 住-

呢個星期有冇得上多次20比我減

掛左單一股gme250比我買到

AMD

借勢回調啫
本身都應該要回啦

好彩得3成倉

躺著也中槍

起身全紅
呀呀呀～豬死了

但其中一條友唔夠打 吹雞
搞到下一條街冇晒人

回到5000俾大家加貨

回到 5000 我驚世界大戰

ff tsla回到6字頭會唔會大貪得濟

我最擔心就係咁引發蝴蝶效應
兩個人打交，可以各自吹雞邊一班人打，再到有黑警清場，再黎可以引發執法不公，再...

傻的嗎禁止沽空
你知唔知自己講咩

得番10% profit

跌到 2%.......痴線

不如你轉去A股啦

其實真係唔擔心得咁多
所有事情如果未去到影響銀行體系或者經濟勞動
根本就唔需要對個市去到過份恐荒

Gamestop的做空餘額還有112億

1月profit冇哂咁濟

無晒啦

新手第一個月玩比D 咁既野我

1month change得返+13%

淨係跌faang得唔得

呢幾日將今個月20% profit輸9哂

個倉好撚紅

台巴
唯有當係借勢做回調畢竟之前都升咗咁多

真係識得食糊嘅先係高手

SH

升到咁 越黎越多新賭仔入場買put，但比wsb當燃料又升番
政府/broker驚係咁loop，所以早兩日停option？

小量回調 準備大手溝貨

唔止fund佬 散戶都當其他股係ATM，cash out入gme
可唔可以預期單野一settle 資金又會回流番

如果wsb 諗住搵下一隻繼續玩呢

三大法人會有行動

清左啲倉，但都比起高位冇左一大截profit

BB流產

唯有增加現金比例、坐wsb隻船賺錢

呢個應該係最差嘅情況
散戶唔係駛跑業績
分分鐘都係攞住政府派嘅錢去炒冇包伏
但fund 佬唔係
佢哋跑唔到數唔通走去同人講最衰都係班wsb咩

仲入咗少少貨添
希望下星期回復正常

笑死

早幾日見GME之亂就清倉保平安
好好彩避到
今個月有啲運仔+35%

係咪應該減倉 由賺15個陰d陰d跌落13

睇你點睇
wsb隻船始終都係難預測
俾著我都係做返自己能力控制到嘅嘢算數
當然唔同人可以有好多想法
但係坐得高風險就要知自己做緊乜同對自己負責

呢個真

臭雞都賣左tsm

咁撚搞笑 130高J 120賣?

睇今朝email 話佢賣左tsm 買tsla

開左黎睇了 契媽掂唔掂呀

但其領軍人物忘了愛卻在戰前逃脫，餘下的熊軍只能傷心地數美金

琴日出糧入3000鎂入股票戶口，訓醒戶口得返+500鎂

完美對沖

唔識價投囉

GME 啲高層依家諗緊咩
老實講依啲搵銀機會一世可能一次半次
點解仲未配股

佢入TSLA 都好既，太貴我唔敢入

你個名所以穿硬12700?

佢地唔係話玩白銀etf?
不過好似提早左玩

利申：唔confirm

清咁啲倉保平安

咁有籍口繼續返工

班散戶而家上晒腦，佢哋唔怕死既話咪配

但依家單純股價升啲高層應該都無咩肉食
唔通成件事既推手係高層班友

見佢入又跟咗，依家有啲後悔，不過入咗2股姐

其實以前都好基金經理都好勁 但最後都係華爾街生存唔到

同埋我有TSM 唔坐埋同一條船好D 既

原來放量跌 點解琴晚冇做chingchongc

正常應該怕賺唔到錢多過怕死啦
你睇大扭散户4.500都衝去接GME

一次控20隻股真係好攰....慢慢減返d先

-133%
再跌就margin call

真正既返工對沖

又減多兩成倉

石神 契媽都賣左 你還在HOLD 嗎

有d人重有賺……
自己就輸身家
心理好唔平衡

GME完美抵消返正股蝕個堆，今個月個倉+3%
但好傷腦筋同心血落隻GME

Gme雖然蝕錢
但唔係似aal amc咁就執
佢主要問題係比電商網上賣game打殘
Game 都唔洗去game鋪試就買得
試玩版>網上down
好多驚 特別日系amzn都會有特典
收入連跌N季

佢要既係轉型
佢上年請有老任前大猩猩ceo 入去
今年又同msft搞網上銷售分紅
加埋chewy創辦人入局
其實本身都一步步搞緊cut鋪轉網店
同將店轉型做周邊精品+區域電競中心
要整返誘因 忠誠計劃引人幫襯佢
呢啲野單單抽水搞唔掂

其實佢地今次個角色只係股票持有人 增發股票對佢冇好處

比隻GME攪到咁，正常都會咁諗
清倉保平安

別人恐懼我貪婪

人地由10月開始差唔日日都有買TSM 點會係高J

年代唔同左，契媽有名氣，公開資訊個價先易升

沽空唔係問題
佢地沽上沽搞到over 100啫

望就望佢捱得住 不過見佢今百度 netflix 個d 都幾堅

大家覺得星期一會唔會繼續回調？

我都係靠BB抵消返堆正股

張amd call早幾日升一半冇走到
依家倒蝕一半
幾時先生性

今次回調處理得幾好 冇好似9月咁唔記得止賺

好過好多人，有朋友望住GME升又唔夠膽入，堆正股又大回調蝕好多

就算V返，件事一日大局未定我一日都係uncertainty派

清幾錢入呀

太遲啦 食晒棍了

其中一個

BB個底唔知係邊

其實我都係咁話 寧願離場都唔會入市 好多不明朗因素

講左我
已經清左啲倉

琴日清得1/3

你唔係燈左成日話會反彈咩

琴晚跌到咁 點登都登唔上去啦

Fatfat

其實已經清左，不過最大PROFIT 個幾隻無清，但呢一刻OK 咁就唔理繼續渣

依家嘅話 買多啲再溝好過

真係無人知
睇左佢幾個月
拉升之後都唔會返原位
不過要揾個橫行位定返一排先
WSB 事件令佢妖股化左

hold

幾時妖股化AMD?

我估我依家訓覺會夢到散戶大戶大和解，公司配股改變基本面，真正撐起股價而唔係個個都賭身家yolo，然後間公司繼續死落去而且今次算係班垃圾基金佬玩大左，但唔通可以繼續複製咁樣狙擊沽空機構嘅模式

諗住15 蚊會穩陣

當初7.幾入諗住佢都跌得7788,又轉型做d大趨勢既業務,值搏率高
點知變左妖股行列

SET 800 TSLA 之後去訓, 入左

wsb加入之前好似12蚊
希望12係底

其實起步係上上個星期五$8-$10 位

配股要過董事會,董事會班股東票揸最多貨,要配都緊係等班股東走咗貨先會投讚成票啦.

尋晚開市清左一大半喇

我就係 8 蚊入之前 13 放左再 12 入，點知依家 15 蚊磨左好耐都企唔穩
最嬲係我訓左先再跌

幾日前我訓左先上28

咦石囝
你個倉尋晚又食棍牙？

變左妖股我 17 放左，但佢變翻做正常野先入翻

Same 9蚊本 瞓咗食唔到profit就棍落返

-5k鎂

加1
用CASH 加貨 已經加左一輪,得返2成CASH

原本6 成CASH，琴晚入完TSM 同BB 得翻 50%，早兩日入ARKK 真係錯哂

有冇人ib 仲係睇唔到個均價
咁大間野尋晚到而加都仲未攪掂
服撚左佢

但要想長倉有收獲係要用大戶既想法去玩
前日已經SET好左10蚊, 等BB

認真一問 其實依加大戶平左倉未？

ARKK 我睇佢最快增速應該都過左
其實你睇Iwm 都差唔多上返historic avg.
今年先入佢可能同qqq 差唔多回報 頂盡高1-2%到

睇唔到
以為自己問題

我反面入左TSLA ARKK FVRR 同埋一堆10蚊邊既SPAC

我唸之後個倉一ath 就定期落vxx uvxy call
幾日前想落結果想賺盡最後嗰蚊冇落到

AMST尋晚升到癲 熔斷咗幾次 有冇人知咩事

BB 同 Nok 無份
下星期終於可以離開賭場 唔駛俾大波波玩

玩得牛熊你覺得呢
唔好加密啦佢睇唔到ga
垃圾

咁我都係預左唔見得好過QQQ 太多
目禁都係KEEP 住有增幅，始終佢揀股一定好過我
我留都係小小廢老
TSM BB PLTR 都係大家推薦我又覺得 OK 得上，咁咪買 ARKK 等升，新手比我撞岩 121 入ARKK ，其實溝完個價都唔錯，係未夠好

佢就黎去買ac返黎架啦

白卡記者你係邊啊

白卡唔係ban左咩？

Sh bb pltr nok

唔知佢會唔會繼續mon po
如果冇ac會睇唔到加密

希望bb遇怪魔我即刻變大個

我諗你等gme打完仗再決定

佢有疑似正身acc架rr敢認姐

清左pltr

冇追POST 因咩事BAM左

刺激下佢會唔會現形？

我都係。800 tsla。。aapl set 130, tsm set 118
可能下星期仲低。。。

咁納指走勢好似一路都比較好

琴日朝早gme 彈上300佢入黎gel頭狂洗po
大家見一個舉報一個連仔做野bam柒左佢

早兩日佢贏最多個陣我唔敢清
依家更加渣穩先

可能佢另一個account係payme

仲正數緊

財報前call咗aapl
想死

Same 諗緊再跌就溝 得返一注溝 好淆...

琴晚有條友入黎紅色大字挑機唔知係咪佢黎
留意下之後會唔會有人衝入黎鳩屌

咁當然on avg. 納指係好好多

真白卡 笑左

bb比貨櫃車撞到欄腰斷開半節

依幾個一開始都正正常常，一痴左線就變曬紅色大字

白卡病人專有技能

Spce繼續成為戰場

P巴隻Rkt 個short interest又高左
唔怪得vcp失敗

Elon musk讓番個首富比jeff who未

又係時候鬥慘大會，邊個夠我慘

見到你個倉估你有唔少bb

無左一星期PROFIT昨喎 咁都敢鬥慘

咩網可以睇到呀？

週線 月線 全部話大回

想死780.1入唔到tsla
錯過了尾班車的感覺

可能再落呢
我

下星期仲有棍食，你仲有車搭

Sc 左 2月140 aapl，睇黎要接貨

張圖同我一撚樣
一晚冇左40%profit

Gme amc仲咁多人sh 痴撚線

GM
究竟有幾多人睇錯ticker

BB 船員圖一模一樣

帽事既

Gme我明
Amc想hold到戲院全面回復正常？

呢個真
用緊生命值硬接

GME 轉型應該都去唔到呢個價？

好似好明確咁

有冇人星期一已經想入市？

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1572.14 , -36.16 , -2.25 %
連登Core指數 : 11173.90 , -423.73 , -3.65 %
連登支概指數 : 1631.50 , -26.58 , -1.60 %
連登光時指數 : 1071.61 , -9.72 , -0.90 %
連登舊經濟指數 : 1544.75 , -39.26 , -2.48 %
連登奢侈品指數 : 1419.31 , -34.94 , -2.40 %
SPY : 370.07 , -7.56 , -2 %
QQQ : 314.56 , -6.76 , -2.1 %
VT : 92.37 , -1.85 , -1.96 %
BRK.B : 227.87 , -3.08 , -1.33 %
ARKK : 137.44 , -2.93 , -2.09 %

Sh gme既人都係諗住win or nothing
Amc係乜？

純粹鳩炒？

AMC ENTERTAINMENT HOLDER SILVER LAKE SOLD ITS ENTIRE STAKE

宜家wsb etf唔可以用常理諗
momentum 夠就炒上去
無就插 就係咁簡單

AMC 沽得

呢幾日已經加倉到去50%
星期一又要入錢去cs
真係要返工對衝

fatfat

個個幾條飛巴線 難為我得18%

我諗要等呢件事完左先 或者星期日睇下雷公點講

好似無完無了咁
唔通真係將GME停牌先完

They are desperate

太重倉廢老股，跌就識跌，大市升嗰陣就妹下妹下

佢哋係咪有玩埋option呀

冇買gme, 呢個月由3Xk -> 62k-> 55k, 未試過咁刺激

再咁玩落去覺得會蝕錢, 一個月唔操作算

最驚係佢地玩完呢隻 之後玩下一隻

豬死了

等jump了

same er 前call 咗amd
齊齊豬

出左九世啦呢條 news

等入貨

呢個一定會
到時仲多少年股神出黎
港女都係度鳩買AMC GME
有時覺得佢地仲衰過D北水大媽

笑死勿忘初心

Left表示，約20年前自己成立香櫞，本意是揭露詐騙，幫助普通散戶對抗華爾街，因此未有以券商身份銷售報告，而是直接在網上發布報告。他表示，成立初期，曾經於市場中發掘大量詐騙案件，超過任何美國非政府組織，當初亦並非順從對沖基金的利益行事。

Call咪好，我SP左140

財報勁靚都跌
On99

本身都冇
你估而家啲人真係好care GameStop咩
個個當佢condom炒完就算

熊海

今朝者, 岩岩起身

2021 Week 04 Performance

連登活躍股票月結加權指數(完全體): -4.13%
連登Core指數 : -3.78%
連登支概指數: -4%
連登光時指數: -2.57%
連登舊經濟指數: -0.99%
連登奢侈品指數: -3.19%
SPY: -3.35%
QQQ: -3.34%
VT: -3.61%
BRK.B: -2.17%
ARKK: -5.91%

仲好啦 來多次3月大棍 等睇下死幾多人 以為自己買賭股好神勇 冇經驗又大貪既人最後只會死得好慘

利申：新手

好撚難得拉到啲ema柒晒俾我都唔收手

連登恐慌指數極高

為正義而戰

amd

真係人財兩空 屌你老母

crwd不死鳥

最後尾都係為錢墮落埋 不過人性就係咁

好撚輕鬆喎

岩呀 成立初期嘛 而家呢

串完佢就算
market 係需要short side 要珍惜

星期一清倉了

終於閪跌

利申 SH

遲早就唔應該再清了 你用金錢買時間 定用時間買返金錢

不過都係個人決定黎既

追返po晏巴話入晒貨
下星期勝利巡遊

連登活躍股票月結加權指數 (2月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

得返15% cash
雖然可以再入錢

好野長倉就加貨LA,
投機股就穿位就人,
你果D全部都係好野來唔洗驚,最多DEL APP 一兩個月

睇穩陣腳開少少孖都得
不過下次唔裸泳了

咬大棍

你入咗咩

忘巴第二棍係咪無咩感覺習慣啦

我們熊軍口水倉大勝
又一次證明邊邊多人就殺邊邊

我預aapl 回返去126 支持位再入call

FT孖好似好貴？新手唔學孖住，普通買下股先

Appl

P蛇唔係受天意感召退兵咩？

爛果要返去佢原本嘅位置啦

想問問係咪有巴打整左加強板雷公Market breadth？

星期一bear flag上返去
睇阻力做人
一係試多次3700 setup做reversal
一係地心探險記

大部分前日開市入
都係連登大路股 se sq ark嗰啲

當係提早執吓貨遲啲入返錢

身退心不退

真淡友身心不退

一齊坐艇

遇上股joy其實Sh好定清倉低位再慢慢建倉好？有冇人可以分享下經驗

個人覺得3700setup大啲機會
琴日下影線係ok
但盤後期指又閪冧 睇吓下星期先知守唔守到

market breadth 271

掃貨time

話大回個個巴打 聽人講好有料

10,000 is coming to town

總會坐過股災 揀好公司坐定定dollar avaerage就得啦

到底係細回, 定大回

有冇圖表派可以出黎講下

邊有咁多股災頂多咪大回調

正常市係定期來但3月棍都係會頂唔住

上年3月你入場未
如果入咗, 點解仲會問呢D野

睇圖表係無用 全部都係事後孔明

要睇反彈力度阻力位同trading pattern
答得實我諗有人分享左

又嚟 升期易 股災四

依家網上咁多資源 都唔明點解仲有班傻閪俾錢去聽d濕鳩班

真係好好奇....定期應該都唔買佢掛？我由未開始接觸股市都己經聽d人講美股要買ko , 因為個個都飲 但理想與現實

但係日k 下bear flag 係向下？

岩岩上網睇左小小

訓醒以為已經成件事會完左
究竟要搞幾耐
我反而最擔心係贏左GME就上腦
覺得自己乜都得 又搵第2第3隻出黎

今次生命值硬接 主要係重倉appl TSLA
對佢地希信心 希望自己個倉捱得過

如果佢橫盤的話 定唔應該睇日k?

連Core指數首發紅盤1月上升11.73%，同期SPY -1.02%

徒巴改左名

你入左put又財自啦.縮沙

天涯何處無芳草

係咪想迫到人過唔到年

breadth width 跌到271 有貨sh 冇貨就加倉

就算即日都答唔到 都係估估下
我預會回到3650先再橫盤/突破
ema 60至前底fib 0.618中間

跟連core比例買既紙倉+16%

一係西冧 一係低開然後大棍上

訓醒再睇

我都要多謝WSB既朋友 將我堆bb nok call由廢紙變銀紙

三大指數ma60 120抵扣價咁撚低，佢起碼要磨一排先跌到落去，仲有d 時間望下既

如果我本大都會買佢
有息又會升,係慢D,係RISK都少好多,保本最實際
但冇返咁大個本買佢就應該會覺得冇咩用

呢隻我想傳返渣正股

未完gme已經話下個戰場係銀價

大跌市就見到邊隻股最硬

宣佈今日連群繼續哭喪

Disney+依家咩環境 係咪全世界都join

買廢老股=中年藍絲，抵俾WSB攬炒

臭雞K都係得10% 連郡又羸

我睇晒
D 4H 1H 15m 5m 1m Vol EMA
唔同range 唔同用法
最簡單就ema/ma 睇support加resistance
Golden ratio 都有啲用
自己摸索下
唔好咁快俾conclusion
仲有一定要記住
你ta好多時會錯 俾你有7成accuracy都好叻
唔好盲信 唔好拗頸

睇完期 個股ta簡直係bb班

Nvda

上次出ER冇人估到Disney+ subscribe人數大增，我諗呢個訂閱人數都係會keep住上

多謝巴打 我會再研究下 多謝

法巴退租ifc

超正

見到有個倉加措笑左

VANGUARD都年尾搬離香港

有小朋友就會join
佢真係無得輸

DIS真係free money

老實講
月線個ema拉得太高
今次有機會要3300 橫盤

無睇錯係跌400點

大灣區萬歲

尋晚收穿3700真係唔太開胃....

jpm啦 萬年底倉

如果星期一二彈返幾百好似要減倉渣cash

跌400點 到時應該會人踩人

要入銀行股好要入手
market breath跌倒得7
由JPM ER之後拉開陰跌序幕連跌兩個禮拜

jpm真係銀行股入邊最撚穩果個

3369 will do the job I think
一野拉返啲ema再調整過個growth angle

之前太貴，星期一可以諗下

應該唔係一野直落既

跌得快好啊
慢回你仲痛

好似9月10月連續調整仲痛苦

廢老我危言聳聽一下
開個月線睇下
以前啲回調係點嚟 幾時嚟
Get prepared

佢哋今日叫chingchong
升少少又無事兒
跌返又鳩叫chingchong
如是者不斷重複

我覺得唔對路就ching chong 等個市穩定返先再入會好d ?

俾個機會減減倉好嗎

係回調都痛苦
見到紅就係苦

每次回調前一個月既月k?

似啦 星期四一禁成堆錢衝返晒出黎 好多股個日升到high high

根本成件事都係大戶落埋場踩多腳班hedge fund先玩到咁亂

避險情緒好低老實講

咁又係既 清三分二都好過清曬 起碼走錯 再入市個均價唔洗太高

上年9月10月開始投資
日日紅到無晒感覺 由佢擺喺度發霉

咁尋日隻隻都跌代表有大戶等緊掃gme？

減唔好清

其實係成本唔高但leverage好大
不過依家爆起左都係唔好入了
Options呢啲好考事前眼光/準備

已謝 射射

其實tsla都算半隻mega啦

入貨

大家覺唔覺得 做好做淡已經比多同空取代緊

叫開好友淡友牛軍熊軍

Ib 係咪老破？入唔到

Tsls我見佢上星期業績前跌壓力位先買炸

點會估到有gme事件出現

今個月profit無左大半

大陸仔同台灣仔啲term
不嬲用好淡 或者直接用long short

係 但有其他mega cap冇咁chok

港股仲有冇其他sp500 etf,想幫老母買

見到出面啲Po空黎空去多黎多去覺得好銀眼

9-10月都紅到慣左 清咩倉

徒一幻希望今次仲鞭到你

法巴牛熊算有良心

［做乜鳩？］券商robinhood擴大交易限制至星巴克通用汽車等50隻股票 向銀行緊急融資10億美金

成敗散戶
當初options孖展勁鬆手
完全唔理風險依家就出事

消息：Melvin申請破產

D fd都係一黎就開支牛 學晒d蝗語

Ib cs在笑 比間野做爛市 焗到td都要開免佣

ES: 3556, 3349
NQ: 12081, 11166

100天, 200天

所以好憎人用支牛

尋晚GME冇咩大上大落係咪因為星期四機構單機玩殺晒call？

見到成埋散戶用robinhood yolo孖展all in options
到時斬倉都未必斬得切要硬食

多空 出金入金 頭寸
屌晒你班仆街

心雄到呢...

頭寸其實睇極睇唔明係乜

YES, level 2, no margin

想問下IB係味搞左咩新野來 點解我宜家cash account 唔可以用exit strategy去set定口位自動止蝕

謝goog巴

我用左一星期先get到係解position, on9翻譯

支持石囝

Gme導致股災應該冇可能
分注建咗倉

準備星期一全倉AMD

寸頭係咩意思

頭寸係咩意思

有啲愛係睇呢啲
但有啲唔係睇呢啲
Amzn燒錢但狂升
市場係buy呢套disruptive嘅investment
而佢真係好多嘢都實現到 唔係空頭支票

我開錯左孖展都想變翻現金

樓上奈巴話係position

有無人知

啲人都話tsla其實係隱藏saas嚟

法國d人名變返哂熟人

唔知佢遲啲會同Uber合作玩的士定自己再搞一壇

負評 雞排冇波圖

我當食曬d盤都唔撚會攪到股災啦

咁amzn 都可以睇revenue growth
其實個數字都幾誇張

負皮 雞扒是睇屎忽的

唔係fake news?之前有個post都講左 定又有新news?

Set低1蚊 上到就Fat Fat

唔知佢未成名果時有無出黎做過

跌市變返認真討論區

倉央做乜

齊頭都開心啦 當中六合彩二獎

頭寸 係 Position,
而且頭寸唔係大陸用語，
香港d本地銀行幾十年前已經用緊。

請問咩叫頭寸

近年係用緊乜真係古老到有斷層

兩個字有咩連結 真心問

上左市

細細個只係知叫開1股1手
可能呢幾年專業化掛

支付寶等互聯網存款全部下線 近兩萬億回流銀行體系 防金融風險

電子人民幣

退租一層姐好似

仲有個石囝

過icc算啦 ifc越做越cheap

依家印都唔冼
港豬仲迷信支付寶好方便
美英搞都未必100%可信啦

On99
搞銀價的話政府一軟搞你

最緊要係佢已經食咗頭啖湯
賺倒幾多錢只係視乎佢提升產量提升得有幾快
當啲人一講到電動車就一定諗起tesla先

可能幾年後市場就會開始炒你覺得有前景個堆股

見到暴巴投左佢 基石？

原來係咁解

炒股都係炒前景，依家睇auto pilot solar，遲下就睇其他野架啦

訓左
有無人知gme點

請問firstrade有冇得轉last in first out 有時想執下倉搞到個均價上晒去

I have a 頭寸

報稅？

to the moon

已經搞緊
禮拜四gme跌到一百鬆啲
銀升5%
啲採銀嘅公司更加唔洗講
AG升21%

改last in first out要報稅？

apple一出iphone嗰陣都冇人估倒smartphone可以改變世界

Small cap好多都係賣緊夢想見真章要幾年時間

佢first in first out 應該係for你報稅用

咁假如係香港啲稅關唔關我事 唔關既話有冇得改

銀價影響太大
會牽涉到商品市場
Sliver Thursday 有眼你睇

琴晚咁收基本上無咩懸念
可以確認真回調
下面空間仲要好大 不過就急左d
由琴晚開市已經提自己應該要take profit
但都係無執行到 唉

依家都係叫頭寸，
統計處，金管局d每月數據都係咁發佈。

依份係金管局 2002年發佈：

就算主權移交前，
本地一樣用“頭寸”依個用語。

Marx咁樣回法真估唔到
隻spce反而仲企得穩

一間就快破產既戲院比唔起兩間發展中既公司,做咩咁睇唔開

Amc真係282嚟

Tsm 128@30
Arkk 140@15
Tesla 900@1 (笑9我啦各位)

Amc 就係驚佢收皮所以放左，點知又變妖股

冇

Arkk 我都 142 不過平均 138

TSLA 900都買到
好似只係彈左2野

少年股神走晒
係咪代表回調完啦。。。
豬......豬......豬死了

有咩好笑 正股驚西

成個包都未食
上一手咁嘥呀

我哋簡直係同路人, 我係有冇機會做sex partner

二乜手

2598

一齊做sad partner都得既

仲未攪清margin 點用

放到？

100股有乜好笑，已經大過我成個倉

幾環保呀
用foodpanda 50蚊券食外賣

btw 其實新洗唔洗去學定期權玩對沖 減低風險

唉 講起maxar
當年4$買 10$放哂
之前5x落3$果陣就係因為粒衛星爆咗
借錢超高槓桿
不過依個industry 又真係好大發展空間

上得返黎 我認為好大原因係個ceo
上任之後 股價全面轉勢

其實邊有可能上到去 1000都當贏
蝕咁多平 我不如比息同你磨

今個星期夾埋-5.6%

巴打小心cctoy又咬你 話你咁低放俾對家

唔洗 啱啱開始炒股 減倉就係最好嘅對沖

熊市confirmed!!!

所以我都話當中六合彩
我都諗住睇位食算

PITR 定係PLTR 定PlTR

放咗？2598？

白蛇講過GME會搞到股災 佢哋贏哂
完成財富轉移

巴打真係take care啊
見你好大壓力

兩個月睇返 你笑返依家既自己

巴打休息下

900蚊兩日就上返啦

我覺得而家係俾d基金佬一個好好嘅藉口去回調執平貨
所以應該仲有個位跌

因為白蛇走咗

手快快禁錯

Changed my mind

要紅十四日
直至我強勢回歸

其實我玩咁耐都唔明用PUT對沖條數係點計, 同就咁平長倉比有咩好處

搞下笑姐
利申：持有AMD

又接火棒

除左賭錢 仲有咩原因入amc?

睇錯 可能係想入amd

點解隻GOF 係咁派本金都升到咁

食埋個細路

900 Tesla 過兩個星期又要gel頭

背馳

好準備咁樣減倉其實好難
減左又未必真係買到返原來個靚價
仲有減倉比起hedge leverage效益未必有咁大

特價又要驚

中三學歷港男傘運後舉家移英 建自家車隊食正港人移民潮

香港故事代表

忘巴點睇連郡魚群

有無巴打講下其實佢雖然做空，但其實無人知佢做幾遠，如果佢做到2022年又好似得架喎
咁大家又係咪捱到sh一年先

我係減倉take profit
雖然可能未必入得返最靚嘅均價
但頂多都係貴少少

O巴講Gme?

揸左好多年接近零成本
研究過年結又講冇派
唔知點解咁就冇理

呀，係呀
佢地做空又無講過做幾遠

一訓醒無左3%

橫行一星期已經夠佢冧價

冇睇錯
因為貪心
冇買GME
諗住轉買amc
點知跌成咁

但係條數點先, 要買幾多,咩strike,日期

我覺得係 同埋散戶都會賣call賺快錢
參考貓哥 機構平哂倉未係未知數

3P ok ?

i have a 頭寸too

Bb重倉

咁發射失敗就點都會有
SPACEX都會有失敗喇
睇長遠佢其實好好

crazy high

Option有得睇
借貨沽就要俾息

最正義嘅基金老之一

Google 夠don’t be evil

其實沽空機構本質係打假，保障投資者權益

啲息幾b幾b咁比你估大户係fed

老豆掉左一半mpf黎幫佢睇埋
你地會唔會分開2個倉

我地香港偉大法庭當年仲要屌人不實指控 呃收益 證監直程唔俾佢來香港玩

and overvalued

只係一個偏向做短倉嘅fund je

當年佢打過好多間中概

分倉難睇難manage

其實邊度睇要幾b 咁俾

不過去到出金手指咁屈突，我諗佢哋應該都真係蝕唔少嘅

香港好多年以嚟一打涉及金融嘅法律
都係偏幫阿爺

會
mpf就保守o的喇
陣間輸埋真係臨老都冇錢用

其實應該都係依一兩星期
唔係就唔洗趕住出招啦

All in 2800

啊爺係？

特價又驚唔入，價高又話太貴唔買，跟足雷公breadth below 200買 over 1000放都賺唔少啦

我都未定
可能趁依家回一回試下暴巴個坦克車組合

但依家債唔抵玩喎

今個月mpf都賺得多過我個倉

枉你叫譚玉暎

睇返個倉
其實我啲廢老股冇咩點跌過
係臭雞扯我落地獄

如果星期一繼續穿落去60ma既話真係有機會變熊？

個倉同你好似 不過有入gme

GME 一日未完一日都有系統性風險

下星期二有amazon Er 頂一頂
斷估星期一回一回 出完再跌

自己個倉就每月入錢 叫做keep cash+分注入
咁mpf倉個入市時機係咪都應該分注？

amazon er 唔睇好，太貴，個價好難推

估唔到今次會夾爆左Robinhood

我覺得星期一好關鍵 穿左落去會帶住20ma 一齊插落去
橫盤就要好似can 巴講 觀察熊旗

利申：新手

白蛇早晨

訓醒 世界 又唔同左

會唔會好似citi同JPM咁搬去觀塘

Volkswagen

其實都係200蚊變九百幾蚊
5x都冇

主要睇d 大戶仲賣唔賣野姐 GME 件事搞到咁 真係冇人知之後會發展成點
GME 可能只係個火苗 再燒落去就gg

嗰啲係back office嘅啫

支牛後遺症

晏巴有咩唔同

頭先睇你地講頭寸
仲以為係咩量度單位

一晚熊一晚龍再一晚熊
升期一龍市呀婆都識玩

佢地一定唔係睇台灣野跟住講lo
你幾時見到外面班人講三大法人
將D支牛用語帶埋過嚟唔知做乜鳩

努力返工對沖

IB 個界面都係用頭寸？

唔好燈啦

唔清楚唔係用Ib

唔講其他支那語
做多做空就咁聽落已經柒到仆街

玩法咁係咁簡單

聽d同事講做空佢
我都聽唔明
做空佢係做到佢升空 定 做鳩佢

佢地all in GME 贏咗啦

Long Put 發發

睇吓大家會擺咩先
遲D先加入去

企唔返上 ema 20

如果robinhood一爆的話應該會連環爆

玩美女就學下英文啦 long short簡單易明
夾硬譯又1999

做短/做長

其實針依個問題無咩意思嘅 學嗮佢咪算囖……

白你老母咩 on 9 9

數錢

白蛇拎左紅色大子版權?
我幾年前就開始用啦 都未見過有個 account 叫白蛇

發現頭post無咗賭仔入市心態.jpg

上星期開始啲二線EM
已經仆咗落去
之後到euro
所以我決定清倉, 通常個次序都係咁上下
再之後就中日韓港
一個一個冧

不過有少少意外啲商品又好似又企到下
WSB/Inflation效應？
另外下一浪睇好醫療 XLV, IBB sector
仲有當然價值投資半導體
( 以上係廢老選擇)

*字

來吧特大災難

明白了

利申：6成cash

d terms可唔可以唔好轉翻做廣東話
頭寸>position